明明口罩都唔夠用，d人出街買嘢仲要一家大細全出動

一兩個人咪足夠，帶幾個細佬同老人出街，個腦究竟認緊乜

人哋有幾十盒口罩使唔使whatsapp通知你。

因為呢班人夠口罩

以己度人